點解西張東望d植入式廣告咁撚多打手？

見一個block一個

賤狗

支持